今年歐聯決賽應該係巴塞對祖記

其他隊廢能到

冠軍當然係巴塞

屌你老母又燈
皇馬永續盧柏迪古！

但係我想睇蝗對祖多啲喎

續你老母！！

捷克野都係險勝2-1 入到16強收貨啦

好！

系 小花又屌打大波奶

有咩好睇得過狗咬狗

佩狗永續賓周馬

利物蒲呢？

收爺啦死基佬

歐霸冠軍

你就死基佬 同阿維玩69

曼連贏幾多

你當我地Manchester United流？

今晚支持利身浦大屠殺

你真係相由心生

利對蛆 不解釋

好難簡 3 隊都咁勁
四強： 利 祖 疤 鈀

樓主連開燈都肉酸過人

鏝都唔錯

曼聯留力踢決賽

留力踢歐霸啦